今日同中立撚老母睇直播 佢又問我個問題 我唔識答

以下係佢真實講法
點解一定要去港島遊行?
家陣地鐵一封站 你和平遊行又走唔到
勇武個班又走唔到 咁你一係就行到去北角走
咁如果下次北角都封埋呢 咁埋成大班人比人迫死係港島囉
到時又冇路面車 又冇地鐵咁點算?
但港島有好多政府設施
但星期六日都唔開 又冇人係入面
咁始終都係政府設施
周圍都政府設施啦 周街都有政府合署
err err
你地咁憎地鐵 又唔洗去咁遠 比車錢 去附近政府合署咪得囉
又方便 一個唔該番屋企又得 去商場行下又得 都唔明點解一定要係金鐘到搞
反正有冇個咩野通知書你地都去嫁啦 仲申請嚟做咩??

伯母係睿智

但講咗港島有活動就聚人

最後嗰點極度認同

因為今日本身應該係民陣搞

其實勇武個班自己有tg group自己約去邊就去邊

就算18區搞都未必走到啦，尖沙咀黃大仙都會出事。主要係和理勇遊行就係想針對政府核心，咁港島自然係首選。

group埋搞， 下下幾十/百萬人行先有noise啦 提醒住香港人又好 俾國際睇又好